想試下做ptgf

有冇c帶路

三年ptgf經驗
tg我 @5haihogay

姐姐😍😍😍

妹妹😍❤️😙
歡迎你加入我地ptgf呢個大家庭

巧牙 我地係好女女

死gay佬

？

笑咩？